[Philip DeFranco] 外國都好關注送中惡法

請廣傳，比多啲外國人知道
最好send多啲footage比佢

8:27